Levi's vs American Eagle

兩間都係美國公司、專賣牛仔嘢嘅，你會鍾意邊間多一啲？

我就覺得牛仔褸、牛仔恤衫嗰啲應該係levi's好啲 牛仔褲就america eagle好啲？

正評 Levi's

負評 American Eagle

唔同level呀?
AE似hollister個啲
levi係出晒名牛仔
我諗牛仔褲都唔會差啦...

都係嘅

不過近年AE啲牛仔褲都幾好 可能有得鬥

邊有得比

睇你鬥啲咩
淨係牛仔褲都有唔同內容去比較etc歷史，縫紉，布料

睇你買咩
Lvc既話就一定唔使比
AE 如果減價個陣同levis 個堆mic比
AE都未必輸

同埋levis而家都唔會係鋪頭買架喇
之前好似返過一個mij 既系列
去摸過上手
呢個價錢
我會寧願去warehouse 囉

純粹外觀？

Levi's Made & Crafted 系列貴係貴啲，但出啲products 幾靚同相對地獨特。至於最basic 條line 就真係賣個名，無咩特別。
AE 走大眾風，如果同Levi's 條Basic line 比較，Levi's 比較hardcore 少少。

我都覺得AE係大眾風 好後生嘅感覺

其實早期係香港似係Sales 中年人
依家後生購買力大，咪出多啲後生鍾意既item

竟然早期係中年人

AE專賣牛仔野？

不過ae都會出啲唔係牛仔嘅嘢

Levi‘s 只買501XX 有Big E

AE 應該係出City style，牛仔只係其中一個細類別

同Hollister 相反，依家Hollister 似係主打中年人

Levis都叫做做有made in japan line

AE啲牛仔褲特價$199好抵著

但係牛仔會多啲

好過買uniqlo

不如話AE想轉職

AE應該同uniqlo比？

？？

原來ae近排開咗間好大間嘅分店

轉做Uniqlo

好似有啲九唔搭八

你用AE 同 Levis 比

Levis d料厚身過AE 好多

覺得都有啲共通點

Levi’s賣vintage 復古味強烈啲
even啲牛仔布都好有歷史

AE啲牛仔褲其實唔算真牛仔布
輕身啲 不過著出嚟會貼腳型得黎好睇啲

「輕身啲 不過著出嚟會貼腳型得黎好睇啲」

認同

條AE著咗3年幾 好撚抵著, 又fit我對腳

agger
ae比較有彈性，著落舒服d

真 衫都唔差 幾舒服

Ae啲褲幾時先299一條

牛仔褸著開visvim
牛仔褲就dsquared2

著完AE既牛仔褲會翻唔到轉頭
好睇得黎又好著

ae忠粉 但大脾粗，成日磨爛大脾內側個褲浪位

睇嚟點都要買番條

Big John

搞到變左AE打手咁

巴打識野
買兩條日牛夠著十鳩幾年

淨係講LVC 已經屌打成間america eagle 牛仔line

收皮啦ae打手，邊度有得鬥

我唔係打手囉

其實兩個都係係美國都係cheap cheap牌子
有咩好比...

levis牛著半年就爛
ae牛就幾年都唔爛

做咩姐你

cheap咩？

levis us好多時普通褲減到幾舊水一條, LVC都係一千左右
長期有減價

AE剩係買過幾條牛仔褲 都幾okay
其他野未買過
Levi’s 牛仔野著落fit d
利申矮仔

有啲咩牌子係勁野？

AE係平價版既Hollister/ AF. Levis出名買牛仔野

但你AE一定好過Hollister？

LCV好似 $2000 up

Levi’s 有冇邊個網平
Amazon 驚買到假

其實4百內都分別不大 係lvc m&c個啲先有分別

夠彈性
之前有條lev 行大步啲都好緊同扯到啲肉好痛

係 好緊 著得唔耐唔太舒服

lvc家陣土耳其制，2000太貴啦

香港代理太貴，上其他網買連運費都唔洗1500

我end買，有無其他網推薦？

End咪1500左右，8折嗰時

以為唔係得我有呢個問題

天生粗脾

AE D洗水好撚樣衰喎

AE 鋪頭d人好煩
係咁攞衫比你試

AE 啲人 太撚煩

啲職員跟住曬？

係...